李施德林, 你用咩味

6in1全護Zero

有無石頭味
應該啱樓豬用

李斯德林間唔中用好啦
唔好成日用

點解

李斯德林依啲酒精類漱口水有機會至癌
唔好成日用

有邊d牌子無酒精？

我一用就LA到成個咀甩一浸白色0既皮

有得選擇都盡量少啲用化學野la
真係寧願花啲時間刷乾淨啲牙/定期洗牙
有大型研究發現酒精漱口水會增加患癌機會三倍

用淡鹽水仲好啦

咁就唔好再用啦

用一次已經唔敢用

Oral B 高露潔嗰啲
大把冇

zero 標榜 0酒精喎

made in china 架wor

提醒下啫

用石頭味

以前用紫色個隻
亦用過白色包裝個隻

而家用緊綠色個隻
但唔會日日用
用得多好傷味覺同多左黑色野
而家牙肉腫要消炎，或者個口好重口味先用李斯德林

平日用高露潔無酒精漱口，個薄河感與清潔度係無李斯德林咁乾淨

有泰國做